有得揀情願冇黎過世上，可惜黎到就要繼續

生無可戀
咩都唔想知唔想理
以前聽過既歌 曾經既嗜好
而家再聽 再做 只覺得煩厭
有種直覺老母應該會10年內死
俾盡1x年
而家做人真係好能憎一切
響街見d情侶 個男成六呎1 2 3
就有d戚然
以前真係會好介懷
但而家介懷完又可以點
以前細個自己真係以為擁有一切
而家每日活響自己bubble裏面
除左返工同個世界零交流
連嗜好都把能
因為講真
行行下山又係諗自己野
旅行又感慨自己際遇
簡單d講情願冇黎過世上
既然黎到就玩落去
除非你自殺
車都賣埋
自己算遲考牌
27 8歲先考到
揸屋企人架車
始終冇自己名下既一架車
因為其實好驚個種
有車有盛 自己財產
但心知肚明其實都係身外物冇野真係自己
既感覺
以前都係痴人地車坐
而家返工放工去街一概搭車
只係有時夜晚打發時間借屋企人架車揸
去沙灘坐底買罐野飲
睇星
所以一定唔買樓
租都未試過
除左中學出去讀書住dorm
老豆老母俾錢個隻
好驚買個籠困住自己
情願落廟街做露宿者
自己訓緊依張床
幼稚園入伙訓到依家
依兩三年突然覺得一切都好陌生
even屋企
陪得你幾耐
幫得你幾多
屋企人都係人
有自己agenda
到頭來自生自滅

叫埋🐔先

萬物有盡時 寧願無黎過 辛苦

樓主如果去到外置身好大既天空、寬廣既大山大草原之下，就可能會唸活着見到呢d幾好!

訓左又起身 loop

agger

有野係自己
或者咁講冇野係自己控制到
咩嗜好都係把能
對自己好討厭
亦都好攰